介唔介意自己男朋友矮過165

雖然自問都唔高 158cm 但真係有啲難接受男朋友165都冇
感覺似係男仔都唔會想女朋友係肥西啦
但定係真係情人眼裡出西施 感覺氣質勝過外表？

介意就唔好一齊
一齊就唔好介意

如果愛上咗就唔會介意

矮撚學乜撚人地溝女啊

同你一樣
其實好難唔咁諗
女仔有時諗好長遠
可能下一代都係咁矮點算

矮仔多靚仔 高嘅反而少
如果絲打你介意外貌只睇身高 可以pm我
180up 小小毒姐 靚仔過阿源小小

問心嗰句：
點解介意矮、點解中意高
因為虛榮，因為在意世俗眼光思想框框

但當你真係好愛佢，覺得佢就係最好，就唔會覺得矮係缺點，自己都唔介意，其他人點睇點諗wfc。

ex就係唔夠165 但係我唔介意 好中意佢
最後被分手…